做咩有啲post會食咗最新嗰啲reply

搞乜? 係咪有啲caching設定錯咗?

唔好意思，應該整返好

我愛連登